{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/artstay-hamdeok-beach.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세인트 비치 호텔"
    },
    "text": "セントビーチホテルは済州に位置しており、朝天邑朝咸海岸路504に位置しています。 客室はエアコンが完備されており、庭園をご利用いただけます。 このホテルは国立済州博物館から約10km離れています。 ベンディ窟から約12km、済州パラダイスカジノと新羅免税店から約17kmの距離です。 済州港国際旅客ターミナルは約12km離れており、このホテルからは禁煙室をご利用いただけます。 客室ごとにクローゼットと専用バスルームがあり、シャワー設備と無料の洗面用具が備わっています。 無料Wi-Fiも提供されます。 一部の客室は都市の眺めを楽しむことができ、薄型テレビとヘアドライヤーが備わっています。 ビジャリムから約22km、ヒュエリ自然生活公園から約32km離れています。 済州国際空港は約14km離れています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 セントビーチホテルは済州の中心部から約10km離れていますが、実際の移動距離は直線距離と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "セントビーチホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "セントビーチホテルは朝天邑朝咸海岸路504に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "セントビーチホテルの客室にはエアコンが完備されており、庭園も利用できます。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルは済州博物館からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "セントビーチホテルは国立済州博物館から約10km離れています。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルからベンディ窟までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セントビーチホテルからベンディ窟まで約12kmです。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルから済州パラダイスカジノと新羅免税店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セントビーチホテルから済州パラダイスカジノと新羅免税店まで約17kmです。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルから済州港国際旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セントビーチホテルから済州港国際旅客ターミナルは約12km離れています。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルでは禁煙室が利用できますか？",
            "answer": "はい、セントビーチホテルでは禁煙室が利用できます。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "セントビーチホテルの客室にはクローゼットと専用バスルームがあり、シャワー設備と無料の洗面用具が備わっています。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルの一部の客室からは何を見ることができますか？",
            "answer": "セントビーチホテルの一部の客室からは都市の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルからビジャリムまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セントビーチホテルからビジャリムまで約22kmです。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルからヒュエリ自然生活公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セントビーチホテルからヒュエリ自然生活公園まで約32kmです。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルから済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セントビーチホテルから済州国際空港まで約14kmです。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "セントビーチホテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "セントビーチホテルは済州の中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "セントビーチホテルは済州の中心部から約10km離れていますが、実際の移動距離は直線距離と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 687
    }
}